我信曬條女嫁，教練一定不得好死

隔離post 每三個鐘就有不同癲佬出黎屈鳩主流連登屈條女老屈個教練，真係打字解釋都打到TouchID 都應唔返指紋。

真所謂好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦。
為左我唔駛咁快換iPhone X 住，
我係到宣布我一於信曬條女，教練必遭五雷朱滅不得善終！

(教練你本身都死左嫁啦，唔好怪我隊多你兩野啦 )

真心，只要唔會再有性侵，個教練係唔係無辜其實真係唔重要，令以後受害者願意企出來令人唔敢犯就ok，長遠來講都令女性地位有提升

唔同意我既，麻煩處理左兩登會亂指責女人係雞先

認同 作為女性都應該走出來含沙射影話比人性侵
有冇真係比人性侵真係唔重要 被人指控嗰個男性變成點都唔重要
最緊要係鼓勵一班真正受害人走出嚟報警 同提升女性地位
係咪咁話先

真心，只要唔考慮男性利益地位受損既問題，其實可行性唔低

有冇諗過你出黎話你有性侵過好多女人，而家高調去差館自首，希望啲其他犯人受你感動一齊去自首以減少問題？

真你老母
收嗲啦八婆

強烈要求全香港所有女性都走出嚟話俾人性侵，最緊有人名有地點有情節，老屈都無所謂。
班男人被老屈唔重要，最重要係咁樣做，所有真實發生過嘅性侵都全部曝光，為受辱女性討回公道，鼓勵女性舉報/老屈男人性侵。

本來今朝好啲，
啱啱半粒鐘前又有幾個。
真係答到唔想答。

我真係唔打算答啦。。。。

計我話地點情節唔緊要，
有人名就得。

隔離都有人不停話女人好人好姐唔會屈人。
無表面動機屈人就得啦，其他野都唔再重要。

我都覺。

如果咁樣可以減少性侵，男性變成點都係唔重要。

(呢個答案我可以令我企到幾高？)

曲曲直直，女權圓寂

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚